勇武所剩無幾，革命需要轉型

勇武人數不斷流失，因為我地唔夠戰術部署
前線多數以小隊行動，大家統一唔到指令

前線底線有高有低，
有人想衝有人想退，自然好易散

狗隻好樂意繼續打陣地玩包圍凌虐勇武

林奠早前既估計無錯，大約二千人勇武
當中最勇個班起碼捉左一半
如果繼續玩陣地同佢磨，勇武終會被滅
我地一定要救勇武

勇武添新血既速率遠比狗隻捉勇武慢
而且新勇武仲需要時間升技能同吸經

我地唔可以再用前線既血肉
換取時間同部分人既覺悟，成本太高

呢場革命強在無大台,人民自發上街,be water

弱在無大台,無統一指令,好難做到真正既齊上齊落
永遠都有人落單
我地要善用優勢,既然做唔到一堆人齊上齊落
咪分散行動囉
唔係叫你單丁做野呀，
要幾個人組一隊，幾隊齊上齊落

狗隻話我地係曱甴,我地就做曱甴
曱甴唔會企定喺度比你噴
曱甴最鐘意捐窿捐罅，殺你一個措手不及
你都未拎到殺蟲水/拖鞋，佢已經捐返入佢老母個西

上面講咁大堆野，我想講游擊戰呀
次次都等到被狗包圍,畜膿突襲
玩咁耐都唔轉mode,牠們都適應晒你個玩法

我地連獅鳥，宿一燒都未玩
敵人學我地既文宣，我地要學返佢地做事手法
陰濕無底線，佢地玩白色恐怖，我地咪玩返轉頭

民意逆轉只係都市傳說
當你做到成效出黎，同陣營既就會跟機
剩低個班潔癖撚只會隔住個moon話好暴力
但對我地不痛不癢

唔好同佢搏拳，唔好一味諗住入佢中路
仲有好多玩法要不斷試不斷變
多元化抗爭先係我地既出路

同意

真 千幾被捕 對家損失又唔大

話就話無大台be water
但香港人要諗嘅係自己個腦做唔做到獨立思考
喺前線見到嘅係一班人企喺到唔知做緊咩
但係從來唔會同其他人溝通下有咩應該要做
最後變左一少部分人做其他人跟，但從來盲目服從不問因由
基本定位同列陣都做唔到
呢個先係令勇武大量被捕原因

轉地下小組麻包袋已經講左好耐

要多變，要突襲
唔可以再死守比佢凌虐

push

想知拉左放返出黎果啲有無再出返前線？

Push

9成9唔會出啦

做返冷氣軍師？

ピシャリ

我諗有部分比人mon到實
有部分五勞七傷
佢地再比人捉到就收得皮

突然某一日有10個酒dum向狗屋
之後班友即閃

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

比人拉多次死硬

琴日都有快閃軍營

同意呀推

真係唔好再用曱甴呢個字話自己人
打完一日既手足見到呢啲字眼真係好撚反感

唉 同意

我愛香港警察

我寧願個班手足自私dd唔好再走到咁前搏
再比人捉到就真仆街了

成日話解散/重組警隊，到底要點做？

政府即將告你暴動！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救義士！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

呢個係事實
幾時整到個統一指令出黎

勇武我愛你地

快閃就唔好係示威當日做啦，應該平日做，例如成隊人搵人報案話有黑衫點點點，班狗黎到車十個火魔法埋去就即走

一直都係講緊
攻擊型勇武就算出，企到最前，最盡都係set完RB就留班其他人係到，佢地要打遊擊

我用曱甴等大家易d理解
完全無話同路人係曱甴既意思

其實警犬只會繼續開真槍

你鍾意話破窗效應有好乜撚嘢都好
總之佢哋做乜嘢都唔需要負責
諗諗再咁樣打陣地戰用肉身擋子彈係咪好， 琴日嗰位哥哥仔真係天有眼好彩個子彈傷唔到但大動脈同埋心臟。。但未必個個都咁好彩

就算你覺得值得，唔該都搵番啲備彈嘅嘢整返個盾又好乜都好
要籌旗記住出聲， 唔好就咁樣用肉身擋子彈，咁樣同自殺式襲擊有乜分別

自我矮化 不可取

推

推啊

佢地可以轉做軍師
就好似班狗搵退休軍人做戰術指導咁
教新仔點玩

拉夠2萬勇武先再講野

啱

用返流水

拉2野

屌你老母 你再亂用曱甴呢兩個字
拎黎形容手足 屌你老母 你係咪痴左線？
即刻死全家
黑警先係曱甴

林鄭只有三萬警隊，如果我哋令呢三萬警隊冇得用佢哋手法拉我哋，咁就連三萬都冇
一定要將方向轉移去攬炒經濟，更加影響零售業旅遊業兵不血刃先係香港戰法

推上去

如果要揀自我矮化/自我膨脹
我會揀前者,因為我地武力同支援遠不及對家
我地要用最務實既戰術
用蔗渣既價錢，做出燒鵝既味道
唔可以再比勇武流失

好多和理非轉勇武 咪9up

個人認為唔應該停留對待太耐 武器又唔對等 又有被增援包既風險 要keep住流動

Set 唔障可以但set完差唔多要move on 同埋永遠有一班人企起度咩都唔做望住人set 路

要培養接班，多d演練

Pish

打游擊

咁有冇出動呀柒頭

勇武請轉地下， 唔應該再接遊行任， 接d難d嘅任

佢地轉職需要時間吸經升技能
而家有d青黃不接既感覺,暫時大家底線既差距比較大
要時間慢慢收窄

推有用post

其實好早都有人話被拉就唔會高調參與

同時另一邊意見就話拉過更加無顧忌，會背水一戰

畢竟過咗一段時間，唔再需要靠估，不如大家沉澱吓環顧吓實際情況，再做下一個決定

游擊游擊游擊

push 每個勇武手足都好寶貴
我地承擔唔起更多勇武比人拉

啱，見人擺好陣就好走去第到

地下麻包袋打狗

休班警呀仆街。。。

無錯,長期對峙不可取
對家玩對峙係等支援等包圍
我地對峙既作用唔大,時間越長,風險越高

同意，推

其實呢兩個禮拜係咪可以休息下，停一停公開的勇武抗爭？

1. 前綫不斷被捕，士氣大受影響；抗爭者身心都需要休息，思考之前行動的不足，為下一次行動作準備
2. 警暴一單接一單，普通市民都跟唔切，未充分瞭解到黑警的可怕，就已經習以爲常，麻木不仁
3. 國際媒體注重嚴謹，更需要足夠時間搜集充分證據揭露警暴

開槍呢个絕對核彈一定要有幾大煲幾大，需要一段平靜期等媒體發酵，為勇武繼續升級作鋪墊

勇武所剩無幾係因為 其他人重未覺醒 心態重未改變

推
打游擊
最緊要係搞到成個社會都緊張
好似琴日咁 黨鐵收曬皮
商場又收皮

18區全面游擊戰

同意，唔再想見手足再受傷。

PUSH

溫書

中央棄十一，集中十一月區議會投票。
不該再送人頭，及比借口停投票。
不要祗用武力及仇恨，而行事
真的要冷靜為大局想吓。
真係現實d,
罷買 係 work， 可以日日做
罷工 未見work
罷學 未見work
人鏈 係 work, 不過不可日日做，否則冇感覺
遊行 係 必須，不可以忘721、831、1001、新屋嶺， 另必須多人數，所以不能經常做
武力 係 需要停， 對家不怕，而且無任歡迎，比她借口取消選區議會
區議會安排 係 必須盡快安排及協調，取替所有建制人仕
如果係不怕死的人，就去黑鄕區參選或助選團，不要浪費你的人頭。
香港加油

勇武根本做唔到以戰養戰
打贏左—>自己比黑警追查，大家捐錢去612
打輸左—>自己去醫院，大家捐錢去612

而家既勇武學生哥，只係靠道德感召，根本係聖人組織，好偉大高尚，但無人會加入

勇武想贏最少重奪返個捐款箱，又或者靠偷靠搶都好，列寧都打劫過銀行
大家覺得咁樣玷污抗爭者，覺得自己唔係為錢出黎，結果就係啲錢落曬泛民律師袋
勇武派想做Yes man，討好和理非、討好泛民、討好左膠、討好中產，結果就係出賣其他勇武派

真係要學游擊 突襲

獅鳥，宿一燒
大家跟我講一次

次次都要少數勇武保護大多數和理非
勇武幾時先肯利用和理非,玩下聲東擊西

其實係, 如果唔轉型只會越來越少人, 之後被人解決。

宿一燒
如果要全棟燒著有冇可能
真死全家

民意永遠都唔會逆轉
除非落實5大訴求

Agree

一早話要休息，一味要咁俾人拉先係做到野

曱你老母 含撚死啦柒頭

1.警察都休息緊
2. 好多和理非血都無流過滴 根本未盡力做野 學咩人休息
3. 你休息緊既同時 差佬上門捉緊手足
4. 國際媒體從來只係其中一條戰線 我地唔係人地既娛樂

根本就係柒，on99 以為勇

勇果d 係道打緊字

手足唔係恐怖分子，而且有充足武裝支援同保護，所以呢個心態的確代表較大比例手足嘅心態

其實呢個post入面講咁多野
都只係講但唔會去做
你講得嘅
你咪去做，做完work嘅自然有人會跟
例如你去快閃狗屋咁
你就去做，做完就會有人跟
而唔係點人去做，之後自己坐係屋企睇結果

唔係係話? 捉咗千幾兩千,殺咗一百幾十, 告暴動先得果些少
1. 係甲由同POPO慈眉善目,手下留情唔告定係點?
2. 勇武得果一兩千? 活動係點樣開始或進行架??
你知唔知,假若盟軍依然係食花生,甚至繼續資匪, 港人未來要面對嘅可能係數十萬人陣亡架? 驚驚,無意志力,無必死之心嘅,應該快快離場,投奔怒海

我哋叫對方正義撚
叫自己甲由/暴徒
黐線

agger

再咁樣行 人地損你1000 你損人0

其實一早就要暗做野，家下勇武做乜我地都唔會割，但要be smart 唔好留手尾就得啦

1. 即使本地媒體都需要時間將核彈不斷發酵，市民都需要時間來消化
2. 上門捉人班差佬同防暴根本不同編制，就算你每日都出來抗爭，黑警都會繼續捉人
3. 前綫要休息係需要反思之前行動的不足，為下一次升級做更好的計劃

真

講真
今日開始要燒嘢
詳情參考kol 施君龍
燒死兩個人都係八年
其實好抵
因為暴動都判三四年

麻包袋只係傳說

起哂底知住邊又點

巴打講得好啱
自己有fd 組一隊人少少游擊隊
當日再gather 少量隊伍搵位做野

做完即走

好講體力＋團隊配合

真
勇武前線一個一個減少，要be water

唔該唔好用曱甴自稱
真係好唔完美，好需要改善

所以要集思廣益
如果我一對手一個腦做到野,就唔洗係度出post

做你老母曱甴

行街就交比街坊

就尤防暴趕街坊番行人路

其他就交比其他

要堅持 作戰到底

壓碎港共政權

香港人加油

一早講左打遊擊
係有班人好戀戰
好中意打陣地，結果冇意義守等俾人拉
武力已經唔對等，仲企定定等食 tg
攻又唔敢攻，下下等人佈陣推進玩跑
online, 快閃速戰速決，每組100人分區，一人破壞一野，d死物一早爛9哂啦

對唔住
我本身係想用曱甴表達捐窿捐罅,突襲
搞到大家反感,唔好意思

退冇可退
民意唔會逆轉

淨係起左咁多狗車出黎都未玩過

唔係講笑 要暗殺 佢開實彈已經唔可以正面硬撼

但需要時間
係同一地方聚人同製作工具

pish

冇gear嘅狗

同意大部分

但唔好自稱甲由啦

推 絕對同意

推呀

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

留意：外媒開始對街頭抗爭lose interest
抗爭需要轉型及進化，大家諗諗佢
例如：流水式示威，警察舉旗咪去另一個地方示威
香港咁多地方可以去，佢捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！

手足搵命博，文宣都要！唔好令手足失望
向屋企人、識得嘅人、社交平台文宣
feel到愈黎愈多人覺醒，一齊撐落去！
國際戰線Twitter IG FB等等要人

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.02

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加

認真建議：
1）中後排一定要有統領，分配工作，穩軍心，排陣，杜絕fake news，唔好令中後排手足退得唔啱時候
2）真係諗下私了被起底警犬可能性

推 繼續討論

同意，打遊擊各自努力，收黑警同暴政皮

和理非上前線轉勇武囉，屌你老母唔洗做呀

你準備緊既同時對家都準備緊
你一路拖人地只會一路佔上風
再講你拖耐左好多野會麻木

政府一直最想就係叫我地停 你仲趺入去呢個圈套
只有不停行動先會令國家機器overload

Yes 要組織地下化小隊突襲快閃

問題我每次都獨立行動 現場埋人堆
想減少起底風險 同自由度大
但想轉型小隊 有冇小隊收留（真勇武）

（內含戰術）612只今既前線手足既分享

同意
文宣請配合 革命已經升級

今日中環好齊心，民意一直都喺度

沒錯，依個就係要推嘅新方向

平時遊行就由得和理非沒gear去做，將個焦點集中返係五大訴求，對抗強權，唔好次次都被spin去同狗開片，而且個結果係愈輸愈多，愈來愈慘烈，到時沒哂勇武就真係玩完啦

而其他時間就由勇武hit and run，繼續make noise，將影響推到全港18區，因為仲有好多平衡時空，再加上點對付都好，已經唔會有人割蓆

AGGER 推

同意
明你個比喻 但最好唔好再話自己曱甴

殲滅恐怖份子！
人人有責！

擊潰恐怖組織！
十萬火急！

推倒極權政府！
刻不容緩！

走個陣下下都咁散 無紀律點組到隊

秘密行動

True 乜都要做

終於有建設性既熱門post 推

其實玩陣地戰唔係唔得 但要搶制高點 仲有就係要有個觀念 一日rb未俾狗咬爆 一日都唔需要退

咁做乜尻要開多個戰場先
狗屋都未搞得完, 仲要搞多個軍營

推 但係有幾何做到

問題在於我地面對的不單止黑警
黑警後面有武警，隨時都可以輪換，點會overload?
勇武就真係買少見少，你以爲有經驗的前綫同無經驗的合理非可以相提並論？

家陣每個星期都有警暴濫權，市民都已經麻木不仁
如果無輿論炒起件事，舊的警暴好快就被新警暴掩蓋，就算核彈都炸唔開

休息又不等於停；如果你覺得休息等於停，不如每日都抗爭好唔好？

up

講智取講左好冇人聽

我都想組隊啊有幾次都係因為solo衝唔到上去

去到呢個時刻
做咩都唔會割

點都要潛一潛先啦

沒話要休息，依個時候反而更要多和理非出黎遊行，同時班狗一樣要出黎企，沒得休息
加上平時勇武hit and run都會令班狗頭痕啦

光復香港 時代革命

真 因為仲有一班人以為打得贏d狗 打游擊你損佢又走到先至係

推
盡量唔好同佢玩大會戰

大力推

我只係想求下和理非 叫你地走 唔洗跑走 退後少少同走快兩步都係有少少唔同 不過真係叫你地走既時候 我地係前面守 我仲見到有人慢慢行 心諗我係咪傻架

仲有好多狗屋有其他玩法

轉麻包家訪啦

好多之前塔左嘅焗住轉後線

你批評果樣野同攻擊軍營係鬼個pt有咩關係

同意支持

遊擊Ｘ快閃

前線真係少左咩?
係尋日搞多區咋WO

你覺得香港嘅成年人會真係無限期罷工咩！

班狗仔快啲死

關我咩事, 我都冇捉鬼
只係想講不如集中番應該集中既事

真要轉MODE

狗隻話我地係曱甴,我地就做曱甴曱甴唔會企定喺度比你噴曱甴最鐘意捐窿捐罅，殺你一個措手不及你都未拎到殺蟲水/拖鞋，佢已經捐返入佢老母個西

可唔可以唔好再咁叫自己人

唔罷遲早被人捉，如果十一有出街嘅話

遊擊

屌你咪撚再用曱甴

「因果由國」
你幾勇武，根本無意義
因為國家防火牆輕易將你的信息屏蔽過濾了

就算死幾多人，大陸高官係冷氣房中甚麼都看不見，聽不到。

中國人的網絡世界，天下太平，香港人在唱國歌慶祝新中國成立七十周年，祖國偉大，歌頌祖國，歌頌中共，祖國越來越強盛。

你地班勇武又好，和理非又好，對準了香港政權，但沒有對準國家防火牆城，所以做咩都無用。

南亞人係好幫手...

除左自我去人性化呢點之外, 講咩都撑

根本麻包袋就夠

agree .咁邊度整翻個大台出黎

咁真係越黎越少勇武....
頂唔到幾耐
美國幾時出手

我罷工無問題！最緊要嘅係啲成年人
今日明顯係食晏時間先岀黎啦！
佢地為生活為生計！佢哋會罷先算啦

我覺得你地可以轉為 民眾自警團，POPO唔去執行既職務你地代勞，保護和理非支持者抗爭和保護白衣人暴力。

自自然然就越來越多人支持你地嫁啦，而唔系主動去攻打POPO和搞破壞送頭囉。

唔想再有手足受傷同比人拉

721 831 101

推！

麻包袋啊

認同,
但唔認同自稱曱甴,
要叫返Be Water,
因為Water已經有捐窿捐罅嘅特性

包皮

要突襲 -- 襲 where? Mostly govt related places are heavily guarded..

New York Times 出咗開實彈分析片，國際戰線做嘢

和理非繼續遊行直致西方正式介入
勇武自己小心，每星期拉一百真係好心痛

知唔知點解勇武流失量咁高，就係因為中後排永遠學唔精
勇武唔駛你地吸收經驗成為勇武新血，只需要你地唔好塞住條路食花生，可唔可以醒目少少？
已經唔計冇gear都行前嘅手足

雖然我知講極都唔會有人做到dllm

利申：唔係分化撚 提議下

推 宿一燒好啊 最中意食
記得千奇唔好問幾點

推 已經冇咩勇 好多女去左做前排

前線手足開遮陣推前果時要準備好走 班狗最近好鐘意引我地推再玩突襲 每次捉都幾乎係比人突襲

大家做好迎接子彈放題嘅覺悟未？

六點已經全停鐵路
同宵禁分別唔大，但佢唔敢宣報
好撚可恥

唔好死守

講多包
要快 要準 要估唔到

唔好認曱甴得唔得啊 屌

tui

例如成隊人搵人報案話有黑衫點點點，班狗黎到車十個火魔法埋去就即走
呢個真，be water

一早講咗要轉流水mode
同狗對峙冇用
遊行交畀零gear 和理非

希望有文宣做返張文宣圖，準備籌備長時間罷工。
至少昨天去咗行街嘅人應該要罷工，因為政府一定會用閉路電視捉人，無可以有心存僥倖心態，到時候代價係坐幾年有案底。依家集體罷工半個月，損失遠比被告暴動為低

唔好理我地啲和理非啦 集會個啲我地搞掂 有TG最多未走勇武係時候轉型

琴日通渠水魔法好勁
大家唔好學呀

唔好自己去人性化啦

其實都講咗好耐呢樣打法冇著數，係咪諗唔到其他方法所以一直用呢
我諗差佬都諗到前線下一步會點做所以先拉到咁多人

交通停我預計左 佢地而家會扮退後 用tg做cover 我地一推佢就衝過黎
佢地都開槍啦 我而家唔贊成推喇 我贊成推之前就打撚到佢地殘廢

當你做到成效出黎，同陣營既就會跟機
剩低個班潔癖撚只會隔住個moon話好暴力

Pushhh

要我唔屌偽勇武，OK！但你要睇清自己心理狀態可以承受企幾前！

，

用 be water 已經夠貼切

同意，推！
另加，要多D 唔同崗位哨兵，support 收放gear, 換裝 etc

五大訴求 缺一不可

另加一項 重組警隊

Agger 遊行交俾和理非 多狗出旗佢地自然會散 唔洗擔心 你地放心自己部署

我都覺得需要搵個leader統一行動，雖然兄弟爬山，但有D行動人多先夠震撼。

香港獨立

唔係打 係放魔法放撚到佢地殘廢先啱

Tui

運動最低限度要捱到年尾，什至出年農曆新年，勇武要頂住

同意 勇武每一個都好重要
要諗辦法 一個都不能少

其他人就唔知
但我嗰兩個fd就無再企最前

唔好將活動地點同終點宣傳岀去
勇武自行組隊可以彈性進攻

尋日放煙花嘅手足入一入嚟

講左成3個月要有軍紀
行動要統一
冇人信
屌

啱，救人，一撚定要救人

其實今日中環快閃遊行都係遊擊既睡種，你地見唔見到有黑警？冇呀，點解呀？因為而家黑警怕落單，係唔會行beat, 咁即係如果我地冇計劃地快閃，行完走左黑警都未到！

推遊擊

終於有人知道組隊起team嘅重要性！
根本嚟個係好work同好有效嘅作戰策略

小隊10個8個，大隊二三十人都ok，再多嘅話可以再拆ABCD隊等等。每隊要有自己嘅暗號(嚟個暗號亦可以係隊名)/有正副隊長/聯絡員等等

每一小隊又好，一大隊又好，自己果隊齊上齊落！
全面打遊擊戰，狗畜根本防不勝防！
下下等狗畜佈好哂防，我哋再同佢硬碰硬，多多頭都唔夠送！一定要改變作戰策略同方式！

每隊都有自己嘅行動目標 :
政府機構 / 粉碎某個黨鐵站 / 粉碎某個建制派辦事處 /
粉碎某個藍屍商舖 / 有targeted嘅狗畜家人行蹤 / 狗屋或狗畜宿舍 等等等等

之後，set好作戰時間同徹退路線
目標完成，返屋企瞓覺！絕不戀戰！

兄弟爬山，各自努力！

下次可以集齊人之後 分散曬5-6隊 猛攻所有藍店 中資

引班狗出黎 破壞佢地陣型先再突擊

但要記住打主線啊
打360打黨鐵打狗係支線咋
記唔記得上次個外國人問我地而家做咩掛住同狗打交 我地要謹記初衷啊
原諒我個腦諗到呢到就hang左機我比唔到咩集中主線既建議...

心態改變
唔好再做花生友
要做和理勇

非常贊成
八月中果陣係有轉型「野貓式既快閃行為」，但做左一排好似摒棄左，我覺得原因係當時最多只係 set 下 roadblock 無咩殺傷力所以覺得無效
但而家可以做 ge 野多左 (政府建築 / 中資建築 / 黨鐵 / 藍舖)，快閃行動做 ge 野已經唔再只係 roadblock，係咪應該考慮回歸野貓式快閃行動?

以後勇武行動應全面地下化及各區開花，遊行集會留畀和理非做

成班人出嚟，捉到告暴動，十年
小組行動，捉到最多告傷人/襲警，都係幾年
成效樓主已經講咗

知唔知點解去爆黨鐵，爆中資，爆中商鋪你地咁勇咁主動
因為你知佢地係死物，因為你知佢地唔係人！

曱你老母

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

香港人加油

同意呀！

再次講聲對唔住,我打出黎冇諗到呢點

總之唔好成日諗住入佢中路呀

張飛咁勇都要有個諸葛亮指揮，講過無數咁多次
但每次都俾班黑警話要相信前線決定spin走左

要分開時間做，否則班狗會更加有藉口去武力清場，而且和理非走肯定會有大混亂
平時遊行勇武幫手rb開路就夠，之後俾和理非發揮啦，點散都好已經有畫面
仲有之前咁多核彈都沒用盡，要再大大力文宣

推
游擊戰唔係分區戰

1500 可能得500 係真
其他拉黎作數

真係要醒定d
新血一定要有,就算勇武幾be water都會有唔同形式既流失
上前就要有危機意識.要轉戰鬥mode,唔係行街叫口號

自護無兵

好啦，各人有各人諗法，不正評不負評。
兄弟爬山，大家努力！

唔好跟日程表
玩遊擊
咁先最有效

Agger
分組做野 跟番佢地玩白色恐怖
再正面打真係好蝕
珍惜勇武手足 唔好再比佢地淪為Condom啦……

當然,但就算500個手足可能已經佔左進攻型勇武既一半

係，好似七月已經講緊

轉你老母

還拖呀

組隊玩私了啦 休班警又無 gear
宜家又唔係要你殺人, 淆晒底做乜春啊屌, 打到佢短期內返唔到工都夠啦

關咩事呀 你依家有大型遊行 都會派25仔出黎搞事 既然你要咁被動等被人搞先 點解唔主動搞藍店 中資

推 可討論！

根本就要咁
做咩次次都要遊行集會先勇武呢
而家咩人都拉咩人都打
原先話人多可以掩護勇武一早已經唔work

好文要推

同意
而家佢地既武力、開槍冇代價，中間又插左唔知幾多解放軍
大家唔係話如果出老解，就be water番歸訓架咩
係咪係時候暫停公開既勇武戰線？對方根本唔care，最緊要既係冇野緊要得過手足既生命啊
如果有自由但冇晒你地，香港都唔再係香港啦

如果加大力杯葛/罷買/不合作交稅/c鳥等 得唔得？
用遊行/快閃佔路keep熱度
我地要打贏埋個11月區選，萬一佢真係夠膽死取消就益左班垃圾建制

插麻煩細細力我地都冇試過打到咁 冇人知點先係勝利方程式

就係殺狗！

如果被拉個班勇武係同一時間衝
情況會好唔同

其實行動日d 狗有哂準備唔會驚，但支持出多d 特別水劑

係最害怕平日返工放工and家人被攪，要佢成家人驚到唔敢出街！

點解次次都有二百人拉
個二百人如果團結勇武
根本唔會俾人拉

其實令到大部份支持既人改變生活習慣唔再睇tvb, 搭港鐵, 食美心旗下等已經好好

出面有個post做實際行動戰術整合,可以入去睇睇

都係繼續拋磚引玉,大家繼續發揮想像力

支持陰濕無底線，人地賤要賤過佢

認同 拉既人數過多

一早講左

Exactly
好似今朝大量藍衫冇甲係狗鐵守，大好機會

對家搵卧底就係唔想前線太有組織性
而家要咁多人團結到好難

一定要有哨兵 同前線有協調
唔係次次比班狗一推進就拉人

游擊隊

10月1一早講明, 已經準備好哂仲去真係傻仔
話明遊擊, 唔係淨係地點, 時間都係RANDOM冇得追

在旁遊擊

岩，要搞到佢地收到CALL都驚，反正淨係藍絲報驚先做野，唔會阻到我地自己人

點解吾接d休班放工？

屌你,話左幾多次,唔準自嘲曱甴呀

仲撐

真正如水 地下水

流水抗爭 化整為零 可聚可散

Sorry,以後唔講

推 一定唔割

自己叫自己甲由 自己去人化自己 on9

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

依家咪就係叫勇武平時先搞藍屍中資囉
只要轉左型，班狗要搞事就知佢地係鬼，否則我地只會俾狗牽住走

參考越共例子

呢個論調搞到前線被人打到幾甘,大家有眼睇.六四北京當地民兵都唔打啲學生呀,點解香港魔警咁狠心呀?因為魔警真係當前線曱甴咁打呀,你仲自認
其次,國際線用呢個論調打緊對家嫁dehumanizing

係0損失
我寧願爆多幾次政總仲好 唔好比班狗官開到會

同意 死守 對峙 rb 根本就係對自己不利 敵強我阻 一定要打游擊 先至係be water

分散、小組、打遊擊!!

尋日黃大仙班速龍係地鐵站出來
所以一定要塞爆哂出口 唔可以俾佢地出到來

勇武應該要用麻包袋戰術
和理非就繼續遊行
勇武去遊行要睇埋和理非 好易俾狗拉

係咪on9 全部有宵禁令 再拉就要直接坐監
和理非同準勇武做得唔夠 根本要進場保護勇武手足

打游擊先叫be water

同埋始終香港一直都係穩定繁榮社會, 好多人由細到大都未打過交, 好難要求大家有呢個決心去做勇武, 如果係咁, 就要搵下勇武以外可以突破嘅位喺邊
國際戰線, 經濟戰線等等, 除咗勇武抗爭, 呢d方面都要打好

冇辦法 人地付出既代價夠大 你冇理由再要求佢地幫你頂多次

仍然需要勇武，但策略要調整。
感謝前線勇武🙏🏽

Quite philosophical.
Thanks.

心聲呀手足

Bruce Lee style!!!!

唔緊要，只係提醒返唔好貶低自己啫

有討論價值post推多次

Do you mean 中資 Banks too?

岩呀，打遊擊戰，分頭打

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民出黎、正義美國制裁、親北京賣港賊、暴政殘害人民、公平公正
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買
諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.02

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

麻包袋,你幾多人做?2,3個?恐怕未必穩贏,10個8個?行出黎都已經俾人望啦,再講講點遮樣喇,依家咁多cam,你老遠包定係人都知你乜料啦

仲未講你麻包袋對家唔識前後腳反包?甚至係做餌引你

使錢俾人做仲似樣d

講得好啱,對方根本就唔care你哋死幾多個人...

或者你覺得香港人好自私,係,香港人可能真係好自私
咁香港係咪值得你哋付出你自己嘅生命呢同自由呢

呢一刻我諗有好多人想連登都會覺得如果我唔行出嚟我就對唔住香港,或者我對唔住我啲同伴 ,但千祈唔好咁樣諗, 你都要為你自己諗下，如果你唔係你自己諗嘅話冇人會care你

要有突破
中槍就係突破點

同意，除左自認曱甴，其他都認同！

我地要玩快閃真係，盡可能減少被捕人數！

真係難

一定有人話尊重前線現在冇事繼續

其實如果全力，就算係半力，去聚焦玩麻包袋，可能有新轉機

班冚家剷黑警曱甴屎咋

撩人傾計啊！！！
上到場都咁見外！
唔係又驚鬼嘛？！
鬼會同你講咁多咩！

但總有人戀戰
今日有集會，見去邊都有狗好多人想散，點知有人怒屌!
講唔好送頭唔好去狗總又有人怒屌

絕不自稱甲由

小隊遊擊

同意！

Agger 宿一燒

我覺得暴大應該要搞下對恐怖分子班，第時係街度見到恐怖分子都唔洗驚

都講左要咁好耐
但無人夠膽做

由窗口掉入低層 請人飲酒食宿一燒

聽講已經有八丶九個比人麻包袋
只係高層怕影響前線，㩒住唔講

支持 如果有一日見到神獸師鳥popo，會開香檳

我肯 但係喺香港冇可能

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

其實曾經有段時大家打得好好，唔戀戰，set完rb就走，真真正正係be water

但唔知點解之後又變返漫無目的嘅戀戰

一早要咁做

倡新制度: 去「中心化」取代「共產」以及「neoliberalism全球化的資本主義」：

共產主義問題:
1)不重視傳統文化同身份，因為共產主義擁有自己的文化與文學。
2)消滅私有產權。
3)個人不能擁有生產力，農民必須把私有的土地和耕畜，大型農具等主要生產資料轉為合作社集體所有，國家控制生產工具同生產資料再按需求去分配工作。

而資本主義平問題說穿了，就是 弱肉強食 跟 社會達爾文主義 。物極必反，最終會造成貧富差距越來越大，根本問題是由全球化加上新自由主意的資本主義所引發，令有錢人可以令自己有更大優勢賺更多錢，從而出現壟斷令市場失效。

正是因有馬太效應，有資本主義就有剝削同貧富懸殊，貧富差距越來越大，這就是馬太效應貧富差距的擴大，不因為多數的人意志而轉移，依然我行我素。
這就是馬太效應，反映強者愈強、弱者愈弱的現象。

舉例2013年，美國
前0.1%的人口，占據全國22%的財富；
前10%的人口，占據全國77%的財富；
後90%的人口，占據全國23%的財富。

又例如，公平市場就好像是一場公平考試，但其實評分標準都只是拉完curve再定個標準，永遠只有少數占據全國的大部分財富。

而Ontic的去中心化，提倡淡化資源分配角色的權力才是出路，令大部份人可以從事自己的興趣有關的工作。另一方面群眾可花大量時間去學習或創業，進而不斷尋求新的刺激和新的發現。
互聯網其實已經啟動這個進程，互聯網本來就是去中心化協調機制，一旦"大台"如司令部，行政中樞被毀， 散落不同地點的部門機關依然可以繼續協調操作。在網路技術未出現年代，如現在這種"無大台"是不可能的事，所有政治活動都要有中樞總籌物資同行動，孫中山也不可能上網打字就可以跟同志溝通，一定要有一個人人信服的組織, i.e. 大台來統一指揮調動。Ontic的去中心化也有類似於勢力平衡論想法，但係以多個目標但又互相配合為目的。而勢力平衡論想法需要一個共存共榮為目標。

第一節 時代與環境：

第二節 現代制度的缺陷:

第三節 新制度的構想:

第四節 名利權論:

FloatCityV專頁（可以利用FloatCityV在海外建立新領土，實行新制）
[url]
[/url]

FloatCityV TG：大家如興趣可以加入FloatCityV出謀劃策。

新加坡人 同 美國加州機構 合作 建立首個「海上國家」

香港人之路：（與白人達到真正平等的必備）

1.倡新制度Ontic的去中心化；
2.倡西學，「復興」漢學；
3.倡“孝道”因其實本身只是一種倫理道德，但要摒棄古代中國的一種孝道政治制度。

香港人算是黃種人裏國際化、素質等最高的了，但也只有青年人的自主意識高於歐美平均水平，其他年齡人低於甚至遠低於歐美平均水平，奴性較重。

華人或黃種人裏的最大群體是中國人（大陸人），但現今大陸人的自主獨立意識及環境可能還趕不上100年前的五四新文化時期，這說明了CCP的愚忠教育非常成功，同時華人或黃種人的前途非常不妙。照此下去，可能會有《排華法案》等重現。

眾所周知，共產主義所引發的獨裁問題相當之明顯，共產主義是一個科學化的獨裁方法，人類歷史上不少國家已經實驗過，單是中國犧牲千千萬萬人命，結果演變成今日嘅社會主義怪胎。

案件今將於西九龍裁判法院提堂。數十名民眾早於早上七時已到庭外排隊等候，今日法庭預備的三百張公眾席籌已全部派發完畢，記者目測現有過千人在西九龍裁判法庭大堂、一樓及法庭地下等範圍等候聆訊並支持眾被告。今次被捕有97人，當中包括47名學生，另有一名醫生及一名教師。
本案分開兩案處理，首案案件的四十四名被告依次為馮嘉文（39歲，電腦技術員）、張偉青（21歲，無業）、張凱欣（18歲，學生）、張銘彦（23歲，電腦技術員）、何家洛（25歲，無業）、謝曉峰（20歲，學生）、馮X（15歲，學生）、林卓軒（18歲，學生）、莫震宇（33歲，無業）、楊樂謙（20歲）、歐陽志堅（41歲，廣告從業員）、古家華（27歲，水平測量師）、劉XX（15歲，學生）、馮浩軒（26歲，文員）、蕭XX（14歲，學生）、陳XX（14歲，學生）、李德軒（24歲，程式設計師）、黃韻思（25歲，無業）、黎浩彬（20歲，學生）、江壁怡（25歲，護士）、曾憲嘉（24歲）、黃昱翔（20歲，學生）、張馨文（20歲，學生）、廖XX（15歲，學生）、何滿恆（19歲，學生）、鄭曉容（18歲，學生）、梁XX（16歲，學生）、洪聰滿（25歲，其他職業）、陳航生（19歲，學生）、謝梓健（21歲，無業）、譚宇權（21歲，學生）、李穎欣（21歲，學生）、劉文輝（28歲，地盤工人）、劉燕嫦（29歲，技術員）、陳澍峰（20歲，學生）、邱偉濤（23歲，商人）、林昊生（21歲，學生）、李其浚（22歲，電腦技術員）、林輝俊（22歲，學生）、謝達志（27歲，醫生）、陳海蓬（27歲，商人）、游茜茹（22歲，產品檢測員）、蘇家玉（21歲，學生）、何普光（22歲，學生）。
第二宗案的五十三名被告依次為王益利（19歲，學生），周俊熙（21歲，無業），文家健（21歲，學生），麥家恩（20歲，學生），黎曉曈（28歲），呂兆禧（19歲，無業），梁德煌（22歲，放射治療師），曾綺婷（18歲，學生），何狄恆（20歲，學生），梁溢希（20歲，學生），馬詠詩（17歲，學生），關天豐（22歲，侍應），黃德津（16歲，學生），韓偉傑（25歲，地盤管工），莊美燃（22歲，工程助理），高俊誠（20歲），李栢賢Martin（18歲，學生），鄧頌城（20歲，學生），霍文聰（21歲，學生），陳浩天（18歲，學生），石家宇Calvin（20歲，學生），朱廣華（31歲，廚師），周梓曦（19歲，學生），劉永健（21歲，學生），林翠雯（32歲，老師），劉家豪（18歲，學生），容子朗（22歲，測量師），黃梓傑（19歲，學生），鄧家樂（39歲，銷售經理），李子賢（20歲，學生），羅康傑（20歲，學生），王皓文（18歲，學生），陳和睿（20歲，學生），余景軒（24歲，學生），姜啟泓（22歲，學生），陳恩富（27歲，銷售代表），馬君廷（23歲，廣告業），劉彥昭（36歲），楊志豪（18歲，無業），張焯茵（20歲，學生），黃俊渝（19歲，學生），郭瑋峰（20歲，無業），岑璟禎（19歲，學生），呂昊峻Mathieu （19歲，學生），張卓霖（23歲，舞台表演），林志豪（30歲，工程師），范瑜（29歲，無業），賴駒馳（19歲，無業），何家俊（24歲），樊耀淦（28歲），朱喬雋（23歲，程式編制員），劉俊謙（24歲，文員），許麗明（50歲，社工）。

推到你老母俾狗屌

咩都要試

可唔可以唔好再守定點
Set rb又好
火魔又好
做到要做既野就退
咁先係be water

同意 要制造白色恐怖

推啊推啊推

推推推推

講左好撚耐,不過ｄ碌撚成鳩日講"冷氣軍師"
一句就否定晒可行性
"萌塞"程度同ｄ 5毛腦殘一撚樣

屌 湊組200死士 搵一晚一齊食粟米條睇下波慶祝下

唔好意思 阻阻你
係時候集中返係實際行動上 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

無底線

不割蓆

同意，每個人都可以係大台，游擊戰真係有得諗，最大問題係驚有25仔姐。呢樣就真係要諗方法避免，例如多d人一組

樓主岩
應該要暗殺

曾經令對方手足無措嘅be water 已經好耐無出現

可能行動上要多d領袖出來

有班勇武唔喜歡戰略性撤退有乜計

你已經正評了這討論

有個問題想大肆宣揚好耐
點解我地而家平時喺街見到狗唔會屌鳩佢地
明明條街肯定有一大半人係對佢地恨之入骨

希望大家可以喺安全情況下大聲屌柒班行bid狗 查案狗 接call到場狗

條罪分分鐘仲輕過on9暴動
不過我冇資格要求

我都係諗呢樣 而家啲商場成日報狗
黎嗰班真係唔驚死

轉打法；11、12月再黎

長遠要維持一定要麻包袋戰術
示威個波要俾和理非去做
記得擒賊先擒王 阻真勇武巴打係好珍貴資源
唔應該用係無結果既示威上

我地唔可以再用前線既血肉
換取時間同部分人既覺悟

絕對認同

打鬥 唔一定係ufc同boxing咁
裁證話開波 好大家就埋牙開波咁樣
其實對家都係玩突襲，玩左一個月有多

但抗爭者一方就冇人玩突襲，
亦都極少會喺人多過佢既時候，
趁佢未郁既時候，我地就自己郁先

亦都好似樓主咁講
抗爭者好多宿一燒，多數用火都係燒地下

TUI

tg 有人話最遲 10min 就完一個 mission move on

最新一輪中資店鋪大光顧

其實好有效令佢哋屌老母生意興隆呀

負評比你因為你用錯誤字眼描述手足

係唔可以咁再玩陣地勇武，唔長遠囉

越南戰爭北越既烏合之眾都係靠游擊戰打贏裝備先進過佢地好多既美國佬

收皮啦鐵都無點撚water

講咗3個月

不要戀戰陣地

係831後先冇JE,之前o個d呢,基本上次次都有陣地戰啦

好多全身裝都偽勇武， 個個企後一後，真個班都唔知有冇500個

推，勇武求下你地休息下

！

同意 推

agree!!!!

好抽唔駛人多 最緊要快 天下武功 唯快不破

打遊擊！轉戰略

係返自己區快閃遊擊最安全

有心打一定要主動進攻，趁對方人少未站穩陣腳時推進

不能同意更多
絕對要實行有組織地無大台
另外 想探討捉警察嘅可行性
據我所知 當時Ukraine就有捉狗隻做人質

幾時宿一燒 係就快 快撚啲

遠距離防禦魔法

宿一燒

狗屋不了 宿一燒

其實地點都要轉下

講咗咁耐九龍塘都未去

仲打 直接GG 左佢

部分手足學下渣車啦 學下寒戰

越戰都係游擊出名

25 問題唔難解決
老老豆豆, fb/ig/tg 應該人人點都有一樣掛
出得黎抗爭都係同路人
我諗唔會介意拎出黎一齊開心些牙
突擊小隊隊員咪自己互相確認3,5年歷史
人格唔係一朝一夕可以塑造出黎

但九龍塘有冇咩主要目標?
我淨係諗到解放軍營
呢個搞黎做乜

九龍塘都有政府機構，有黨鐵站

又一城都有美心集團餐廳

主要係易走，加上豪宅區，黑警唔夠膽亂黎

得罪個句，唔通圍警署真係有用咩？

希望勇武手足明白!!!! 但玩突擊要有個秘密D既渠道先得

呢篇文可能未夠具體,但我都唔可以講太多
勇武手足可以考慮下轉玩法

今晚既快閃

Popo 在明，勇武才暗才可玩得長久

利用航拍減少損兵折將可以嗎?

《空對地》航拍機之用途

航拍機能否㩦一樽液體飛行幾十米到目標位置上空，到預定位置再淋水去“救火”?

你會諗到實際用途吧!

勇武比人抓果堆都傷晒 骨折

同意
要出奇不意制做恐懼
要攻心惟上
精神心理上攻擊popo

經過尋日一役，班狗認為自己已經可以亂咁開槍射擊市民，所以我哋係時候要另闢戰線。

我認為光復香港，時代革命唔單止要打爆林鄭同黑警，我哋更加要令呢個香港不再一樣。

首先，大家要知道香港社會不嬲都無將人當喺人咁嚟看待，一個人嘅價值係建基於佢擁有幾多嘢、做到幾多嘢、外表打扮得如何，而唔係佢本身就有價值。

喺呢一點，已經同西方文明社會有差別，如果大家覺得要學習西方文明社會嘅同時，覺得呢樣嘢係唔需要改嘅話，我諗大家真係可以番屋企訓。

正正係呢一點，令到香港社會出現咗好多社會問題，包括超長工時、低工資等問題，同時亦都係黑警埋沒良知、對市民濫暴嘅真正原因。

所以如果要光復香港嘅話，呢個觀念一定要改變，否則香港真係只會好似以前一樣，依舊一樣。